下個月女朋友exchange翻黎

小弟會去接佢機 咁耐冇見想比少少 surprise佢，如果我買扎花去會唔會好娘?
巴打們有冇Idea?

我諗你女友都有surprise俾你

痴線

唔會

睇定D好

買把卡尺度下佢個閪闊左幾多

留名等睇comment

早一日去接佢

帽事既

認真po，有冇浪漫巴打

你條女去左邊exchange

US

你點解覺得大家唔認真？

整左卡寫佢名，由邊到返黎。其他自己諗

US你都係算吧啦
唔好晒咁多錢

綠左

自己小心d啦

唔去可能仲好

有無男仔同佢一齊去先？
有既話我諗你唔洗接

一係你主動開聲話唔得閒去接
係機場喱埋睇定d先
如果有仔同佢一齊出
你都係番得屋企叫個ptgf來出下火好d

多謝咁多位巴打意見
我明白哂
一陣去買碌白人size假鳩比佢先，睇黎我已經滿足唔到佢

祝你成功

9成9 帽事既

好sad

好撚極端

痴線
認真，同佢老豆老母講話會同佢去旅行3~4日先返，去台灣或者日本或者澳門都好啦，事前要探下口風你條女肯唔肯即刻走(自點探就己諗啦，時間唔多，假如條女唔想或者掛住屋企人就取消行動)佢一落機就即刻上機

笑撚死我
樓主心灰意冷癲左放棄個post

樓主唔好發脾氣啦

多謝巴打認真覆!! 但之後過兩日已經會同佢去日本

買花啦 唔會老套

自暴自棄真係好撚好笑

護眼

抱住佢應該已經幾開心同感動

買花ok㗎，不過細紮少少
或者買定杯佢鐘意既野飲
有時我男友接我放學，知我又番工又番學
買杯m記橙汁俾我，我都覺得好窩心

技術應該進步左好多
好事黎既

如果我去完exchange有男朋友買杯天仁黎機場
我應該開心到傻

去左幾耐

老公仔 我有左你既bb ar

半食 等到想喊

年* 睇住你個名打錯字..

US邊度

一個去， 三個返

係囉

買定bb車

Florida

呢排好興個d波入面又有d細波or羽毛
都幾靚
買幾個咁佢見到一定好開心又surprise

買個condom 即刻機場就地正法

唔會
好多人接機都會買花
當然唔好咁大扎 兩三支就夠

你又知係白人

嬲嬲豬

係網絡世界俾人講兩句就放棄

下個月
咁長遠

笑左

帽事嘅

白人
黑人size啦

一鍵留名

買雙穴啦

護眼post

mola mola

爆點係樓主自暴自棄
花可以呀
細細扎夠做
再買杯野飲
帶佢食間坐得舒服既餐廳

認真 佢落機個陣應該好口渴, 去T2買杯野等佢一出黎就有得飲
利申 之前接條女機就係咁做

係街望到話買假鳩果下好大聲咁笑左出黎

咪嚇樓主啦成班

佢鐘意既香港零食 野飲
舉哂牌話好掛住佢
Call定車接佢走

我女朋友都下個月返黎 咁岩既

朋友

其實哂幅合照出黎後面寫下野 都可以好冧啦 加多枝玫瑰

零食 Good idea!

帽事geh巴打 夾唔夾錢買鳩

揸車接佢 我諗都夠啦 之後車去邊 book定間酒店啦

屌 笑撚死

買d佢鍾意食/飲但外國冇嘅嘢

好慘 自暴自棄

個b基因變異 金毛既

認真
巴打女朋友幾號返
我女朋友都係去左個頭exchange

學電影咁 拎本畫冊 寫啲字上去睇佢睇

帽事既 呢d事 時常發生

屌你班仆街咪撚嚇人啦
帽事嘅放心啦

笑到傻

笑撚死

個post 又幾撚好笑

你地唔好咁啦 搞到樓主發脾氣
好好笑

搵個牛皮紙袋裝d零食同一枝嘢飲
個挽袋口扣住個佢鍾意嘅公仔
然後喺個袋到寫一兩句窩心說話
鍾意嘅咪插多一兩枝花落去
一定夠晒冧

努力過好每一天呀

笑死

俾頂帽佢 夠哂驚喜

證明大部分人都有相同經歷（ ）

樓主唔好嬲嬲豬啦，你值得有更好

返多幾份兼職，搵多d奶粉錢，半年後你就做老豆啦

真心 花ok架
但唔好買娘嘅款

樓主

點解個post咁好笑

認真答 其實買花已經夠
同埋如果俾我咁耐冇見
淨係個人黎接機已經好warm好開心啦

正皮係俾巴打自暴自棄

洗鬼辛苦你咩

帶多條女去接實冇死

隊已西

闊晒LU~條女個閪比人屌到闊晒LU~~~~

BB車 尿片 玩具 衫仔

整塊牌去接機

奶茶蛋撻真係冇得輸
利申過來人樓主加油

笑到痴哂線

認真買到天仁茗茶真係
花既話就繡球花搭少少其他花應該好正 細細扎就夠

樓主成功成為重點

好護眼
Between 帽事嘅

我唸要度埋個肛門

樓主識諗咪幾好囉

樓主識諗咪幾好

自膠

記住塊閪鬆左lin頭黑左係正常現象
唔係因為俾人日屌夜屌屌到殘
帽事既

比d鬼佬玩二穴齊爆

個仔第時大左有鬼仔mix feel

once you go black...

點解係白人？

巴打認真，我有經驗 pm 講

連條女都exchange埋

我女朋友都準備去Intern

你有驚喜呀樓主

送2罐奶粉比佢

同一碌share用？？？

咩白人size假鳩呀
咁講你條女.......都唔知你真唔知定假唔知

Once she go [black]BLACK[/black]she can't never go back呀！醒下啦

笑到噴飯 估到啲回覆

Double negative

US真無算啦
是但晚晚落bar都可以ons
除非佢住果度好荒蕪 就算小城鎮都

朋友話我聽的

男主折哀
未戴過綠帽既香港男人都唔係真男人

我女朋友都係下個月exchange番黎

黑人牙膏

你班友真係好撚仆街
巴打無事嘅
我撐你

冇預先通知下去接機諗住俾驚喜佢
跟住分左手 自己睇路

Lin頭塊閪黑左係自然現象
一定唔係因為黑人條大撚屌過入去返唔到轉頭
Btw樓主要買定黑人size
Once you go black
You never go back

留名

一返黎叫你中出

去美容院幫佢join個「陰部緊緻療程」
記得買貴啲package，做埋VIP
將張VIP卡插係扎花入面送俾佢

療程一般來說都能夠達到以下效果：

緊緻鬆弛的陰道
收緊外陰和陰道口
改善外陰色素及外觀

笑到噴水

岩啦 買紮花 比第二個兄弟用

扮遲到去唔到機場
跟住拎住花跳出黎

Exchange返黎實會多行李，樓主買花都細紮d，驚冇手拎。

搭長途機實會口乾+眼訓，樓主買杯野畀佢飲啦，送佢返屋企訓下抖下，第二晚先食飯

樓主自暴自棄笑到仆街
Between,肯定返到嚟日日引你扑野，半年後做爸爸

樓主都幾有幽默感

媾女必備啦

so mean

整鬆個屎窟去迎合佢個新男友

我有佢你嘅BB呀

返又點，唔返又點，感情都淡緊喇

樓主好好笑
不過好sweet啊，好好珍惜所有相處既時光

多謝 呢半年係人生中最痛苦geh時光

橙

我喺us見識咗好多新嘢
識咗好多人
覺得以前嘅自己好天真
呢段時間令我改變咗好多

留名睇綠帽俠

咁快有孫抱 叻仔

帶條新女去接機就實比到suprise 條女啦

係你變左？
定我變左？
都唔係
只係時間變左

有聲音

Come on James
可否試著成熟一點

認真,
去完番黎唔多唔少都好易變心
少少野可能就會嗌交分手,
都係小心d 好
人類係唔同環境生存變化會好多

個閪應該鬆曬 巴打唔好唔開心

Once you go black 點算

你無女朋友 醒下啦

上個月係美國屌左個香港黎exchange既女仔..
sorry巴打

一個月啦就黎

看破左紅塵

翻黎未

留名睇報告

黑人size呀！

故事發展係你女友跟本冇去過US, 一切都係有一個計劃進行中。

利申，啅號，連尼啊倫

你個名

無更新?

可能要用塔尺

中出肉便器

佢個肚入面有第2個陪佢架啦,樓主慳返d錢啦

會唔會係同一個人

屌 有聲

肥左, 第一晚要開房扑野 下個月話有左三個月